第一手資料 明天撳錢行動搞到中資行好緊張！！！

今日d中資行用多餘嘅港元做同業隔夜定期，聽日就可以有錢利息收返，以防聽日個個攞港元！
億億聲，搞到我都驚驚地聽日
同埋今日好撚忙阿仆街 明天加油！冇一萬都盡力撳佢老母

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

最衰依家p牌推唔到post

禁美金

求下你班廢青唔好唱晒啲美金

犧牲聽日lunch hour去中銀攞美金聽日有貨啦

P牌

推禁佢老母

幫手推 增加士氣

中資行好撚驚

Sosad

禁美金中銀準備幾撚多港紙都冇用

可能排隊都有排排

Push

一定要撳到佢地仆街陷家剷

叫埋老豆老母親戚一齊換。解放軍10分鐘到香港。香港玩完，港幣玩完